\section{Tic Tac Toe}
\medium{71 Z.}{\schleifen \arrays \mouse \methoden}

Schreiben Sie ein Processing-Programm für das Spiel \emph{Tic Tac Toe}!
Auf den ersten Blick wirkt die Aufgabe eventuell ziemlich anspruchsvoll, aber wenn man das Problem in kleinere Teilprobleme aufteilt ist es durchaus machbar:

\begin{enumerate}
	\item Zeichnen Sie als erstes das Spielfeld von \emph{Tic Tac Toe}:
	Ein großes Quadrat, in dem sich 3 x 3 kleinere Quadrate befinden.

	\clue{Muss für jedes Feld ein eigenes Quadrat gezeichnet werden?}

	\item Initialisieren Sie ein \code{char[]}-Array, welches die 9 verschiedenen Felder speichert.
	Schreiben Sie dann eine zweidimensionale (verschachtelte) Schleife, welche mithilfe des Arrays Kreuze und Kreise einzeichnen kann.

	\item Implementieren Sie das Event \code{void mouseClicked()}, welches neue Kreuze oder Kreise in das Array einfügt, wenn auf das entsprechende Feld geklickt wird. \\
	\clue{Stellen Sie sicher, dass das Feld nicht schon belegt ist.}

	\item Zuletzt soll das Programm selbstständig erkennen, ob ein:e Spieler:in gewonnen hat.
	Ist dies der Fall, so soll ein Text im Fenster ausgegeben werden und es soll unmöglich sein, weitere Züge zu machen.

\end{enumerate}

\resizebutton{.8}
\begin{center}
	\imagebox{\img/board.jpg}{.4\linewidth}
	\imageplay{\img/win.jpg}{.4\linewidth}{1}
\end{center}
\resizebutton{1}
